砌機求救

求LIST
小弟想砌部5000左右既機
本身諗住跟悠二條5000$砌機LIST
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
但係發現如果我想換靚小小既機箱會OVER好多BUDGET
同埋我本身下載唔多野想唔要HDD直接用SSD算
所以都會揀個靚小小既SSD但係咁樣又會OVER BUDGET
依家想問下悠二條LIST可以點執(對打機要求唔高平時都係玩LOL間唔中玩OVERWATCH)
效能中下都OK但只係想要求AROUND5000$
有冇人可以幫下我

巴打回文請善用起底功能

====BTW=====
5000你砌RYZEN 或者牙膏版+不如直接砌G4560

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400

港幣$ 1,399.00
Gigabyte H310M DS2V

港幣$ 530.00
Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 KL-RM-IMT8V4GCL15-2400

港幣$ 650.00
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
1
港幣$ 1,399.00
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
1
港幣$ 440.00
AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
1
港幣$ 169.00
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
1
港幣$ 630.00

港幣$ 5,217.00總計

無錢就用120gb ssd

先唔講2600夾A320已經係一粒膠
技姦版 俾多你一大膠
ADATA FOR INTEL RAM 用落RYZEN又一膠
慳呢D錢 你不如買靚少少既牛
而且要粒U CHUR 不如靚顯示卡
再多返隻SSD

比埋圖你參考
唔係叫你用GLAXY既顯示卡,係價位,外面買同級靚少少牌都係呢個價,買就買ASUS 或者MSI
多除少補 蚊RAM -600幾 SSD換廢D -幾百

5000砌 RYZEN

唔該巴打
但係我想用好小小機箱(預500-700)
因為我砌部機預有排用(5年或以上)
想要好機箱唔洗成日有塵散唔到熱

唔該師兄
個list係跟悠二
唔砌ryzen可以有咩揀

你冇budget冇得揀

現今一定係i
2019 zen2出就唔肯定,但你要跟住做a粉一齊死撐,你都挖定個心臟準備做全民debug既一員
而且上上面條8400都夠做,相當夾你老bug要求,性能仲要大過1600,但你要堅挺選ryzen咁我都迫你唔到,講埋呢期2x00g 2600↑既amd u,台灣個邊爆發緊硬件相衝災情,d a粉全部潛哂水唔敢屌人組i

最後你要求低,真係可以考慮放棄cpu效能選擇我個choice去谷gpu,但今時今日組8代u啦

你得罪佢老母？張list咁嘅

上上條list我ok
但係有冇得再平小小
我想換過好小小機箱

其實你呢個spec唔會話好熱
買咁貴箱有D本末倒置

悠二page到copy

我諗住都係買個500-700$左右

平機箱已經夠既時候 講緊差3 400蚊
好多野可以再好D不過錢係你既
俾埋你睇 你自己揀
phanteks p300 3風扇板 好似599$

LM

你機箱好唔好都會有塵㗎啦
冇budget儲多少少先砌囉

Aerocool cylon 夠靚仔未
貴$200

收圖啦